# Идея
![01_game_logo](./img/01_game_logo.jpg)  
Правила на игра: [here](https://www.wikihow.com/Play-Connect-4)  
Онлайн игра за тест: [here](https://connect4.gamesolver.org/en/)  

Допълнителни ресурси: [miro board](https://miro.com/app/board/o9J_lY6IGX8=/)  
Таблица за платка: [тук](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1TA9oa8mMsHkwG_QahO6tHUlyEgNJrS_Ocm-a2-GJxu4/edit?usp=sharing)  
 
Игра с пулове. Целта е да се подредят колони и редове.  
Проекта има 3 аспекта :
- 3D модели - 3Д стойка на играта
- електроника - сензори за засичане на обекти 
- програма - програма за логика на играта

# 3D модели

## 01_wall 

Модел на основното тяло на играта, където се пускат пуловете.  
Нарязано е на 2 части за печат.

Задачи:
- ~~да се провери, че разположението на отворите за виждане на пуловете за всички колони е еднакво центрирано~~

## 02_base
Основа на играта, за която се закрепва игралното поле.  
Нарязано е на 4 части за печат:
- 2 странични стени
- 2 части за основа с жлепове за поставяне на пулове

## 03_sensor_holder

Състои се от 3 части:  
- държач където се поставят сензорите и през тях се пускат пуловете  
- 2 капака за затваряне на каналите за проводници  

Задачи:
- да се провери за най-крайния държач че има достатъчно място за поставяне и да се извадят лесно кабелите от него

## 04_pul

Дизайн на пулове които ще се използват в играта.  
Състои се от 2 дизайна
- плътен пул
- перфориран пул

Задача:
- да се направят в модела двата вида пулове понеже сега имаме само перфорирания

# Електроника
Описание на избрания сензор **RPI-352** ```.\docs\sensor_rpi-352.pdf```  
Стойности с които се получава широк диапазон между активиран и деактивиран сензор:  
R = 100 Ohm   
R<sub>L</sub> = 2.2k Ohm   

Single sensor board  

![04_board_module](./img/04_single_sensor_board.jpg)

Single sensor connection

![03_board_module](./img/03_single_sensor.jpg)

7x15 board

![02_board_module](./img/02_board_module.jpg)  

Задачи:
- ~~крачетата на сензора се отчупват лесно, да се тества може ли да се запои на платка и тогава да се слагат кабели?~~
- да се помислят варианти за решения 
- ~~резистори за свързване към сензорите, да се уточнят стойностите~~ 
- да се подготви върху платка 

# Код

## Модул за засичане на пул

## 
